其實法官大人知唔知雷射筆既主要用途係撚貓？

其實法官大人知唔知雷射筆既主要用途係撚貓？

Muhammad Wong Taiman: 我隻狗都好鍾意

會俾紅官告你虐畜的